南華會室內射擊訓練班

奧運10米氣槍個種。有冇人上過或者有興趣，留咗電話好耐都冇通知有班開，睇嚟都好冷門。

幾年前上過最初級果班 好似要夠人先開班

佢哋話要夠10人先開班，真係有排等。工聯會嗰啲只係得2個鐘體驗班

去香港射擊聯合總會，佢好似REGULAR有班

多謝你回覆
不過我已經响南華會上咗初級班